毒撚翻學衣著打扮

以前覺得讀大學好正 因為每日可以著唔同衫
襯到靚一靚去上堂
Year 1開學個陣會戴con 襯下衫著下裙 夾埋頭髮先翻學
Sem2開始連衫都懶得襯 hoodie牛仔褲眼鏡look翻學就算

見到其他同學仔每日好似行緊fashion show咁化曬妝
相比之下 難怪自己讀左咁耐都識唔到咩人

圖

原來識唔識到人關衣著事?

男人著乜撚野裙？

男人著裙梗係識唔到人

樓主著裙，蘇格蘭人??